想問有邊到可以捐文具

要唔嫌棄一個就嚟死嘅人 同有幾set罐

希望可以不推文回覆，想靜靜哋走咗

咩事巴打

近期無力感好重同本身自己有情緒病

同人傾下囉會唔會好啲
利申：有焦慮同抑鬱

應該唔會喇 傾完都解決唔到

我成個ig都係貓貓狗狗，睇完睇返新聞又回復原狀

每個星期出完又乜都做唔到 好失望

真心攰就睇少D新聞，今日睇咗隻貓點塞入個盒好治愈

冇話咩做唔做到，巴打有冇打過機？你打 boss 之前都有好多 side quest，邊有得直接一下打死 boss 架，而且打 boss 都有分 phase 啦，唔好未打完就咁快棄 game

我都係 巴打咪放棄 多啲同人傾下
我曾經每日都想自殺 好彩被朋友點醒左

巴打放自己一個假期啦
仲有好多手足一齊堅持緊 隨時等你歸隊架

想要一個永遠嘅休假